[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (196) 搶1001開POST係咪好大愛

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可 以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆)

置頂有實用資訊

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

留名

ADD左

等唔等5點好

嚇到仆街
#1000

我要即刻用電腦開

呢個係咪反轉版
巧巧同思穎唔好咩

留各

樓主on9

有冇深夜流星場 未許願

呢位朋友咁惡嘅

真人fd黎嫁？

禾唔sick佢㗎

事其事

冇波睇做乜咁夜瞓

瞓唔著唔瞓了

點解巧巧放第一批

啲猩猩係咪係哂到

求放

加咗，感謝您
我日頭唔講嘢

想問5點有營地動物個位絲訓左未
留名睇中

呢隻肯定會非禮d囡囡

我就係中左呢隻嘔心廢老自信毒L

我都就黎

13cred我準備過嚟了

我會記得和服㗎兩位朋友

最緊要你放左蘿蔔先
呢啲慢慢

我都中左 屌佢老米

又踩左一個陷阱....山上都有

第二次中1001先開到post

我隻艷后上咗狗也不屌系列

恭喜你 每日都有驚喜

清有無電結SE1,SE2

好似有
我寄俾你

點寄到咁多

我呢排都冇咩點去鏝post
掛住玩呢隻野
係喎你有冇下載嗰啲波衫

我好似得一，兩枝渣嘛

最後三分鐘！！！

玉蘭！！！！！

又同大家過左一個5點

感謝13credits

網頁唔識開

7 ga wor Ching

你有邊支
SE2一支都無
SE1有粉/藍/紅/白/木

搜尋唔到，垃圾reddit

唔洗客氣 隻golden dishes好靚

新一日又開始喇

要唔要賣菜

中意就好

今星期賣哂了 多謝
依家頭痛緊 建築物點擺

終於等到kk黎。

如果間屋面前寫住成交係咪即係唔使再出去揾

係

擺烏龍
明明我屋企人就同我講今日到
屌
訓！聽日11點醒

蘋果同埋sol
我已經send咗嗰啲和服

咁你規劃下先

露營地有客到

呢個鐘數仲有人

趕係5點前砌好花
過左五點
個天可憐我呀！
係雨天啊啊啊

今日沙灘冇DIY嘅

露營地有人黎 想問佢會唔會除頭套...

阿一 好野黎

一二三四家族？

好似係新角? 無乜興趣...但唔駛刷過到黎好似應該要...

五點就紮醒 鬧鐘都唔洗較

咩名啊

你就好 有阿一
一二三就夠 四不了

叫咩名

唉屌太遲見到
Send咗重覆比你

恭喜你

我抽到李可
唔係奇怪動物算係咁

順眼就收左佢

綿兒黎左!!!

好似話唔會除 送件衫比佢都係笠係面

拎去同人換

呢隻好想要

已變成日常

多謝 今日可以早半個鐘訓

美玲

李可你都接受到佢個eyeshadow

幾靚

我覺得佢對眼夾埋個笑容好詭異
不過應該會賣塊地邀

好似又係熱門角色嚟

我屌
我想要睫B,河童,章魚

唔係猩猩算係唔錯

瞓

[img] [/i mg]
章魚齊set

我要反轉猩猩

Switch Mhxx玩到嚟動森

我？定你

上網見到呢一隻係咩料
點解呢個阿叔露J毛又唔着褲

男優嚟

咪嬲 聽日再補貨 早抖

你啊
我認得你id
仲有潘森同雪人icon三個

好想請佢趕走玉蘭
但佢次次都問仙仙
其實有無得刷？

屌

你嗰陣cd rom?
點解你p牌

頂 好正

要係佢無save個陣重開Game

唔係，你明嘅

唔明

亞星走左 真係留返我送比佢件衫係回收箱

一早出外島兩轉睇下有咩先

好想畀錢初始兩隻大裝修

我睇過資料話第一次同佢講野果下已經判定左如果留會replace邊隻動物

而家要玩都mhw啦
屌好撚掛住z順同xx呢隻資料片
乜柒都有得打

對話個陣見到唔係你想個隻
強制熄game重開
就可以刷新

妹撚掛住神島

所以唔可以save 要即刻重開Game

呢隻夜晚應該嚇撚死

嚇死人咩

唔想再睇啲會起格嘅龍

好似啲肥婆著lolita

佢問嗰個你唔想嘅 即刻㩒home鍵
然後 關閉遊戲 再入
刷到啱為止
千祈唔好㩒減號save

有啲想養

好想要呀個個都有羊羊 異色花島

咁如果用呢個方法咪可以刷到有一隻啱心水？

ching 有病

王子至愛羊仔

終於出左4朵異色花我嘅紫色王國幾時有

有無人想搵佢？

啲羊真係好懶好可愛

呢個係刷佢踢邊個走 無得轉露營動物

[img] [/im g ]

原來會著睡衣

賣咩

今日係咩墻紙同地板

係可以刷趕走邊一隻

好想要要佢

只可以刷換邊隻走
露營隻動物都係一樣

NPC 嚟
冇得做村民

章魚巴鍾意既野都幾特別

咁無了 唔該你

Save過 無用了
Btw thanks

我遲啲都想趕走佢

㩒過 唔該

依家最想要章魚同埋睫B
佢地好打意

想問而家我滿左10村民
但今日又有人黎露營
如果想留露營嗰隻點算？

係咁同佢傾計佢會話入嚟住
然後跟上面留言教學 刷送走邊個

啱啱睇外國論壇
有人出500張飛機票買佢

👍🏻thx

買既係黑板牆河流地板
兌到摔角牆大廳地板

外國有人出1400張機票買Raymond

痴線

反正我得8個島民 邀請左了
搬左入黎寄poster畀大家

講真都有1400張機票點解唔自己刷

錯過左趕走玉蘭嘅大好機會
想喊

到底點樣有咁多機票

Judy係幾靚幾熱門

點都唔夠你犀利啦 又傑克又小潤

就係唔想煩

想問下阿二阿三咩樣

諗緊要唔要阿一

給果我到宜家都係遇唔到羊仔

抽到水平線牆同雲地板
平衡返心理

唯有等下次露營
聽講係7-28日會嚟一次

應該都係現金買

抽到靚牆紙地板
算係無咁慘

第二隻
要趕走李可了

唔要阿一有詛咒
阿二

阿三

要阿一啦

比你快過我添

佢同李可差唔多樣

佢女仔黎嫁
一陣寄李可海報比你啦

有冇人唔要佢我可以收留

咁岩係個動物網睇緊

笑死 一二都幾可愛 三開始柒

無ex答唔到你
但係打機應該唔會咁介意掛

話說 有冇人同我一樣 唔開聲就釣唔到魚？

小潤已成過去

唔駛客氣啦 我已經有一張

阿三都幾得意啊！

但個手制會震 應該釣到？我唔開聲都釣到

有仇果d得閒就攞個網打9佢都幾方便
遺憾果d就可以留住當紀念既

我feel唔到 咬實果下有咩分別 平時都係靠聲釣魚

咬實咗既話 震既強度會大啲

同生日姐

頂帽我都有 係商店買

唔要阿一我可以接收架

有無人要花要桃樹啊

你地會留意動物既生日架？

好靜

SH撚又贏

咩係SH

strong hold

小左王子係到自己同自己講野
個post好靜

唯有幫幫王子

呀明白

好悶呀

解鎖左改造島app之後絕對會失跡一排

少左好多晨早更係到

唯有黎個 早起的鳥兒有衫買

蘋果絲你個pro con仲有無飄？

轉頭過黎
我想刷埋動物先

咁我早啲瞓

睇到有人call早更既我

你係直落咋

黎緊了 謝謝絲打，會寄禮物！！

我夜晚好少喺度夜更淨係認得1-2個既名

真通頂執島

咁我黎接啦

早啦

早

大家早晨

你唔係訓咩 6-12

本來想 但啱啱開左空地
想刷埋隻動物先訓

走左去追modern family最後一集喊死咗

請朋友淋花會出多啲唔係都市傳說嚟
係真㗎！！！！！！！！！！
今日咗勁多花

又係蝦毒撚既驚

我認得你

你要唔要我幫手？ 利申 專業花王

邊有會幫我淋花既朋友

晏啲去你到

好sad點解要完

好呀 而家先知自己淋左一千之花

唔洗 今日落雨

我都卡住咗

有機會可以互淋

我熄咗再開返先 等5分鐘之後入

終於可以開衫鋪

咁我下次再黎啦 我認住絲打個ac name

好快個post愈推愈慢

我開返啦 依家黎啦

真係由細睇到宜家

所以你要推下多你一個其實好多

夜晚淨係記到王子同你有時游絲都喺度就3個

good job
係咪人地淋出多啲花？

加咗
我今日都落雨 慳返

睇住luke大

@章魚燒巴

早知都係唔睇最後一集喊完唔想做功課呀屌

halo

係呀自己淋出得一兩朵菊花田
朋友淋出成五六朵

點先有流星雨？

幾時都唔想做架啦
藉口黎啫

有冇人黎

Sor呀巴絲打

送左條魚俾佢
個缸大過張枱

笑左 你而家都好細 由細睇到細

已經約左5月4號維修
停不了向左行

從來沒我份

開左島 自便啦

我記得

早晨

我琴日都係咁 我上youtube睇有人教用飲管吹粒菇啲罅位就無事 我試完之後本身都仲有飄 但夜晚用返已經完全無事 你可以試下睇下可唔可以解解燃眉之急先

咁我係時候要開始溝花了

岩呀巴打 我想講我唔小心del咗你 可唔可以比fc我再加返

加個好友幫你淋
但我係通宵更黎

夜晚太多post，一到7點後就妹code試過食完飯睇post發現已經第三個所以都係飛住睇就算，今日開始我會記多個架啦

你多啲推Po就唔會發生嫁啦

加返了 唔該哂

你兩個成日互搵對方搵唔到

我一陣加埋你，e字頭係我

淋花團++

早晨早晨

我唔係成日拎住手機,同埋AC又唔係一定我用

多謝巴打仲記得我隻pro con
好有愛
一陣再搞搞佢

由好細睇到宜家囉咁

瞓醒見到蘋果繼續未瞓

sorry 走了

你都好西利下 你訓得2粒鐘？

又要唔該你多一次

投先係島入面 佢都成日叫你唔應機

要唔要消防員服 可以寄比你喎

咁你今日開始記埋我啦

商店仍然未升級

唔係要30日咩？你夠左？

有個傻仔未30日都升
唔知到底係點樣升

算,瞓,2點半後見

聽日過我島開張，最多d商品唔買住留返比你地買

你走呀 我唔想見到你

Just like TT

早晨留名

召喚星之卡比巴打

係咪啲TT撚

知佢會TT我就唔會講 玩左咁耐你當我傻架咩

唔係 愚巴黎

早抖 我要今晚訓醒再見

原來個個傻仔係你？

蟹絲 你尋日係咪話想要依個

係呀 我已經有啦唔該你

佢日日都想打撚死我

呀好啦

Me被打撚死2

不過我都差唔多30日
就算計起商店都係等多3-4日

收啦 寄比你啲野你拎去比豚皇
你好唔好意思呀
以後都唔寄

d人好惡架

上網睇有啲話要見哂所有隨機npc同埋買滿7萬up
但呢啲條件應該都做齊..

你又升到商店？

死八婆又無特別，每朝起身都火撚滾

我本身訂左幾套嘛

實會有既，不過早開都冇用，入面d野應該都貴到飛天，邊買得起

我本身都以為冇特別 點知有高價菜同靚衫

最Latest leak係話起好商店30日後
但唔知點解條傻仔升緊級
我都係等夠30日都唔升再喊

好似話新加果格限定會係高價貨品

每朝一開機就話冇特别，真係好嬲

多謝 唔洗住了
我見到娟兒賣 但無要到

唔知 今日未開機 要返工
係日日俾蟹姐打撚死

都未開舖咁快知有靚衫有高價？巴打外國撚？

Mabel must have visited your island at least once.
You must have completed 200,000 Bells worth of combined buy/sell transactions made at Nook’s Cranny.
30 days must have passed since the shop first opened.

人哋拆開隻game係得哩3項條件
仲話除非係tt，否則唔可能咁快

我重搵緊側邊可以上去坐既櫈
幫手搵下啦

賣個琴都26萬，隨非好似陳巴有3千萬身家就唔使睇價姐

乜野都唔報 淨係報埋啲尋晚睇咩節目

落雨 正

係外國呀 家下5點

唔搵

佢好似操控大權咁
有用既野 講唔夠十句
一陣又睇夠手戲 又搵番隻襪

我都想瞓 但而家自然醒...

要商店起完之後三十日

琴我有

炒蘿蔔都唔夠用
可能到時都係每日叫啲富戶黎買左佢
第時寄返比我

唔差幾多
我都玩到第29日
起商店係頭3-5日嘅事

你唔係諗住之後都加呢隻腦魔咁覆我post掛

新手表示shop啲野終於有吸引力

淋花定矛尾

我就絕對冇tt過，佢話升我都呆咗，明明計埋開鋪都未夠30日

腦魔不好嗎

咩係矛尾

無人想知啊dllm

中bug 啦
爛Dave啦
玩完啦你

條橋/樓梯起錯位 拆左佢要一萬加一日都算
仲要拎唔番條橋/錢
要重新再比過錢起
樣樣都係錢..

留俾你探索

唔係唔好 搞笑啲姐

幫下拖諗 唔郁現有河流 點樣規劃下我個島啦

矛尾魚

唔知釣過未

唔諗
我自己個島都未起完

仲要買20萬野
佢舖頭日日都重覆野
好似買唔夠..

希望會準時升級

重有咩搞

買同賣都計

Buy+sell
賣過蘿蔔都到啦

你幾時升左？
我網上睇就話28日

Buy/sell
賣蘿蔔 輕鬆過

你同豆狸做過啲乜
用左啲咩可以收賣佢地早啲升級

我都係明明好多嘢未摸過但又狂sell舊貨

搬哂個住宅區
未諗好博物館點擺
個山上面個郊區又未整好

尋日話升，今日裝修聽日開

沒有特別
冇級升既一日

可能28日呢
個個 19-20開始玩

我諗住group番班友一齊
自己搬上山/博物館搬上山咋

愚巴隻game應該係猛男撿樹枝黎

我隻兔兔變左做另一隻兔兔

我都唔知，我都唔係成日買商品既

自膠
睇漏左sell

咩兔兔

日版卷買係咪唔同時區架

我以為會收到蹦蹦海報
點知變左做粉紅兔定藍兔

唔會啦

我琴日都要搵佢買牆紙，遇左好多個post都遇唔番，好慘

你諗多左

佢投先零晨時份係到

未返工已經想收工

各位早晨
今天也是沒有特別的日子

加油站定微波爐
微波爐我想買 我得部紅色
但訓醒先算

想問下係咪唔掘就變生銹零件，定票掘埋放過夜

我都係

要掘左佢 唔交比呂游放過夜

彭澎好可愛啊

日日如是

掘左過夜
但諗諗下呂遊會比非賣品
有啲唔抵

新手留名
玩咗兩日，宜家儲緊鐵礦石

我有多部可以俾你 唔洗買

阿一係我個營到 但我邀唔到佢嘅？我買左地架啦喎

加油

Happy Friday

睇下你塊地有冇成交

冇成交到呀

你係咪賣左身

講多幾次野試下？

問下狸貓

同佢玩遊戲 輸左2先嬴 先問到佢黎唔黎我到
佢答我 pass

終於有綠菊

閪屍狗成日話唔好意思唔小心講咗自己嘢但日日都要講一次
佢有冇諗過其實真係冇撚人想知

個營地冇恭喜成交呢幾隻字

點解你24小時都玩緊

都話12-6瞓教

我都係次次一粒慢慢草機械人算

全職動森玩家

日夜癲倒

夜晚有人陪你玩咩

已經好幾日都係咁啦想炒撚左佢

想問下噴泉 露天池嗰d係咪一定要用哩數買diy?
可唔可以摸架 好貴

有冇人試過咁

唔得 非賣品來

夜晚做自己野其實日頭都冇人同我玩架

應該贏左就邀左

哩數嗰d全部都唔得?

嬴左再問佢都話唔好

咁又係 14連

唔得呀

冇就等我接收佢，我仲有2個居民未邀

一件3000 咁隻機械人都係？

睇嚟佢唔鐘意你
去返外島揾猩猩啦

第6隻動物係灰色青蛙吸管
無期望過，好彩都算正正常常

機械人好似都係換個diy code
啲料而家應該唔會夠

唔好再問
全部哩數換嘅野都係

好慘想要一隻貓做島民都唔得

賭衫果d遊戲冇用架喎 講多幾次野

再努力試下先

琴日到依加都阿一

係咪好傷心

你隻熊仔都係gym撚

訓左冇追
琴晚豆腐外島漂流記最後點？

見到有人中咗我都想要戈隻彩虹熊

唔喺女黎？

冇人請人淋花既

70幾張 小楓

我試過玩邀既遊戲輸咗再講都唔會出現呢part，之後我玩咗送衫既無論贏輸都好先會再有返邀既遊戲

想嚟

一星期得兩日假好少

未試過露營地有啱心水嘅動物
唔係呀Sam就係猩猩

蟹絲唔係WFH?

我一次老虎一次艷后

我黎左隻暴燥鷹

我見你無小睫 同 李可

如果唔要會唔會短時間黎多隻

屌你貓貓

frd同frd之間會互相幫手
唔駛請

唔寄玉桂狗比你

你真係好鐘意佢喎

唔會我見過一次營有人，隔好耐都無

機械雞

我屋企都金字塔地板

鬱金香花圈會唔會有人想學

係
WFH都要做你估行山銀行咩

艷后

頭po屌緊係屬於狗也不屌系列

要返office表示已經好羨慕

每次相遇到係緣份

人見人愛有反轉猩猩份
你信？

呢度唔係鐘意傑克最多咩

我都鐘意埃及貓

艷后尼羅

你當平均10日一隻

希望今晚去外島刷到隻貓

我自己普普通通
有都開心 係幾得意 但未去到鐘意到想追一隻

我有貓邀不得

留code送海報，以解相思之苦

對隻鷹麻麻地 但拎黎逼走唔想要果隻都好

你再唔得益我

好呀佢留一日only??

係呀，你再試下先啦，唔得我先起屋邀佢

個班追傑克係賭徒黎

有啲冇乜本都學人追

咁有心水all in我又好了解既

得嫁咩

基本上想換曬頭4隻

從不all in

又過小睫number1

唔啦我覺得我值得更好

我反而想要軟糖喎

鮪魚有無特定時間，四月魚差佢

雷姆

得 係咁問問到佢搬 之後佢會隨機簡一隻 簡唔岩kill apps再問

雷姆好可愛

無 全日

咁我都未試過，2次去外島邀，一隻係羅宋一隻係麗婷，巳經好好啦

唔知點解睇到鮑魚睇黎真係要抖抖

快啲瞓

余子醬

諗起re0隻g

鱸魚
魷魚
鮑魚
鯨魚

佢一早就出咗門

全日都有

咁我黑仔

神級起手

岩岩刷到章立娜 好少女 諗緊邀唔邀

天選之人

小芽好可愛喎

今日有駱駝 服裝店有大蝴蝶結醫療眼罩 冇冇人要買

有無gym撚要學

有無上橋釣我琴晚喺朋友到釣咗兩條

垃圾wallpaper diy
費時share出黎曬大家時間了

有la，佛系用左6粒糧 全部細魚

我喺哋下執到魚子醬失物但我搵唔到魚子醬

博物館

撞左8次 開左4隻都未開中想走果隻

去搵下先

我琴日走蘿蔔又係咁，拎左失物，被迫39格

肥絲

走小100棵

今日賣物，有人啱先開島

100x10轉 就好蝕

琴晚一出外島就係小潤 開心到叫左出黎

Yes!!趕走左

故事分享

粉紅兔叫我幫手寄件比藍兔家姐

明明搬左起隔離，都要我幫既

好似仲bin緊c

巴打我想來

有無人有興趣學～
仲有駱嵐係到

咁我可唔可以去王子個營刷

想快啲比件衫佢換

絲打可唔可以寄raymond比我

係咁問 會隨機換人

想問下玩左兩個幾星期，島已經三星，超音鼠仲未黎開衫店正唔正常(已經買過五千蚊野，但之後無再出現過)

普通
標準可愛型我有香草就夠了
其他都係啲得意樣

0586-0731-8606
唔該哂

唔正常

唔係話撜西施惠投訴就會lock住咩

我島冇可愛型，冰莎唔知算唔算

推多最後一次

算啦
個樣都係大眾QQ樣

幫我淋幾格花就得

睇上面

今日駱駝送草原牆同地板比我

咩送
你有比錢

唔驚比人偷嘢咩

想要
晏D黎

我屌！琴日摸完和服架唔記得即晚訂

我擺出黎野都係多咗既 如果有人偷野證明個人現實中都唔係好人遲啲完咗上黎報告下人性有幾好/壞

狂中白玫瑰先

唔洗報告
實有閪人
啲仆街CD ROM

痴線 唔知有冇睇錯
好似見到隻蝗蟲跳左落水

你無睇錯

想黎買太空衣
M字頭

就咁入得啦

眼見進度慢過我既fd都開哂

冇錢賭

想參觀 1375 3616 4315

陳巴賭身家既話 莊有冇得賠

走數啦緊係

你黑仔

鑄鐵壁架diy有冇人啱

Added

緊係我做莊啦

香草個樣好治癒系

朱黎教緊

點解我隻朱黎從來都無教過 淨係比二手衫我

阿保poster 兌到幾錢

100鈴錢

真係隨機上島，冇計

早呀各位

賠返8張小睫海報

好，我地賭poster

早晨
Happy Friday

你有多？

如果賭局用蘿蔔做單位 重好玩

儲定阿誠poster

隻鷹教緊

係超可愛
對眼成日都係咁樣Mi起
發呆個樣得意到痴線

成10點都未爆POST

太功利，我地用poster輸家要袋晒翻屋企貼上牆影張相

開黎見我

已經要炒股 易家仲要賭 好忙呀

好阿伯樣

用錢玩 個額無變
但蘿蔔兌換 重刺激
唔止賭個個過癮 做莊個個都過癮埋

冇蘿白求code變番正常係慢好多

香草喎？

咁黑仔既
無得買衫好慘

我晏就三期

三期（200）

三期(200)

佢邊算阿伯樣呀

炒蘿蔔 已經係最大賭博

Daisy都呀伯
痴撚線

隻幽靈頭幾日出現左2次, 之後就再無出現過
好想解佢個任拎無既傢俱
隻水手又係咁20號到而家先出玩左4次

唔會比你咁快解晒

想學

連登有愛，唔會蝕

早晨 岩田巴

早~~蘋果絲

你就真係三期200

係咪開賭場 賭咩

你一陣中左我笑你

終於都星期五

等多2日又係入貨既日子

但唔想收番 poster

邊個要我營地隻阿一 我瞓醒翻黎呢到開島

唔夠激

賭場係點

都岩既

星期六賭咪死

來睇下咪知

我On個陣你會唔會已經瞓左啦 陳伯

想要木屐！！！
但我返緊工 可唔可以今晚黎買

屌..你今晚12先ON?

陳巴今次諗住入幾多

打keyword搵 唔係呢隻咩

你同陳伯都要？
屌 偏偏我自己要唔到

1轉

信我 你一轉個陣就收598蚊

點解你仲未瞓

佐我爆10個 其實有無得要

威威話得

我都唔知 練仙掛

我營地有好野都唔關我事 痴線的

你有冇玩咗衫既遊戲先再問?唔係佢唔會重置邀請個game架

我玩了三次喔

你可憐下我D河馬啦

命運嘅安排

咁你要先啦

笑死

可以要人地營地個隻？

有得去？

有興趣wor, 開到幾點

6個鐘都未爆po，奇蹟

王子的烏鴉口 v.s. 陳伯的風水陣

屌...等中遞減 之後入佢3千萬 一野追番

可以，camp既係任何人都攞得，不過要賭贏佢先肯黎

人地島campsite既野得佢拎到

輸左啦..我比佢燈到200蚊 王子差我3千萬

明明上面話你會中598蚊

岩啦 我個camp來左隻好樣衰既樹熊
搵人帶佢走

但如果無地都拎得？

早晨各位

....
咩色

信你 我入1轉 !

矛盾對決
有人開盤嗎???

住得一日 你由佢啦

去大頭菜交易 見到有巴打買左人地獨賣果2件野

我上次邀艷后玩咗半個鐘

有籌碼了

早神

鋼鎖

小鳥水盆 想問點拎diy
我單機玩

今個星期中左最弱雞三期
唔知幾時先可以比我試下5字頭(要三位數既)

點解top tier動物咁大牌 傻左？

我得2星..

上5星 會有野unlock?

係咪你擺太多古猿出黎

金水壺同鈴蘭花

你做咩咁傻

我有, 但唔記得點拎了

滿十隻佢地話會叫你趕一隻，不過隨機(不過可以load save load到心水嗰隻)

開賭場鈴錢大家唔係都大把咩？
要賭就賭星碎 金石啦

難刷過刷島

頭也不回就走

講得好

點解我之前唔得既
講左十幾次都淨係重覆個兩句說話
無得進入遊戲

試行下先

雷姆搬咗入嚟一日就想走....

咁低概率

咩料 自己讚自己講得好

我記得好似叫你起3間屋時一齊比埋你

我知道大家都認同我我幫大家打埋出黎

想問下你地D中文名
有冇LIST可以睇到邊隻動物叫咩名
我只搵到英文名/日文名

你地覆post真係會睇Username 好細心

係買左地先出去搵動物定搵完動物返嚟先買地？

王子講真我好擔心你

前者

係咪因為人地已經攞左

No worries, be happy!

原來你唔睇架

有無好人開島比我走水貨 :(

我就玩咗衫既遊戲，先出現有邀既，輸咗你再講都會係一樣嗰句，要講到出衫既遊戲玩完，之後先會再出邀既

I mean 有幾層嘅quote
仲會禁翻上上手係邊個講野

尋日kelly........

金水壺
淋花淋 9 格

唔知點解個露營場都冇人黎
開咗咁耐，都係得第6隻島民住過
好想有人黎幫我迫走隻哈姆呀

跳求雨舞 水壺都唔洗用

個賭場得wo

要有屋先?

快啲變賭海報

我覺得好難賭嬴
我之前黎左隻狗
同佢賭左十幾次都輸
不過我只係想賭嬴拎佢D 禮物
可惜輸曬
睇住個黑口睪拎唔到

黑口睪

頭先係 我見你講 點解會自己覆番
我以為有人改左個差唔多既名

要去人地島買，前日見到賣魚琴日見到賣蟲，有無得刷超音鼠出黎

未夠十隻就一定要有屋先得

第六隻之後應該隨機

你帶海報過來賭

齊哂10隻島民架啦
我唔like隻哈姆，佢自己又唔搬走
唯有等有人黎露營諗住換走佢
點知露營場一路都係吉

我24號都係今日見到第一隻

哈姆都幾得意呀

冇乜海報
我等你地技術成熟後加入

我無帶海報淨係帶咗錢

朋友最多 轉圈轉圈哈姆共你

咁咪一買地要狂出島刷動物

呢 2 日又要執番 d 野入屋, 星期日又評分

朋友最多 轉圈轉圈舒發悶氣

但佢GYM撚

隻死哈姆係最初一齊黎無人島
住落越睇越唔順眼，又係gym撚
而家日日打佢兼投訴都未搬走
好想斬佢呀

有冇教學點跳???

估唔到係個老手發問

重有冇開島？

冇錯
成日話要練肌肉

威威 會計屍 有無白色玫瑰多 比我拎番去

冇人接我首哈姆太朗歌

文字直播？

上上下下左左右右AA
之後chok波

動森大賭王 大賭后要產生了

無多 但好似有種子

占撚真係好煩
利申 天右趕極唔走

呢個係入門版 有70%機會會落雨

係唔係呀，哈姆太郎

跪求100%版本

：茄～茄！

但佢可愛, 可以原諒

陳巴入黎睇賭場未

我放極野都係4星 5星只是夢

一陣黎買先

好

比烏拉拉投訴過話唔請佢飲果汁

今次真係需要朋友
去到異色玫瑰外島採橙玫瑰
種埋一齊有6.25%出藍玫瑰
如果有朋友採到呢種橙玫瑰翻黎請聯絡我
誠收

發現藍玫瑰....但係同網上配方唔同..

好似啲動物咁日日係廣場跳老舞

關左島

dls
異色花島仲要玫瑰
我應該下年先加入到討論

個輪盤假嘅屌狸老味

過左大海？

高價收購

話左嫁la

係咪唔同人睇唔同數字

唔係
尋晚同fd玩我睇個數字同佢睇唔同
仲咁開心儲夠一套

咪又係我講

...苦主

係
狸老味賣假貨

我又好似真係有攞過啲橙玫瑰返去

賭場係咪Fail了

你叻

成功

我啱啱覆完堅料
我尋日中異色花島 粉橙玫瑰 因為粉冇用
我拎哂全部橙返屋企 今日出咗一朵藍色

我見在下葉問玩都正常
但我玩就

要有人做莊

搵個有買AMIIBO既朋友

數字輪盤好易做數 賭單雙就最好

朋友仲有無貨

可以賣我幾個嗎

有但去咗賭場 一陣鏟啲比你

好似係

成班賭仔

你第時種到藍玫瑰 求兩棵我養緊紫風信

巴打想黎賣大頭菜，一陣會再開嗎

補返圖

如果我自己混左出黎D橙色種唔種到藍色

你啲屋好密下

有無vip枱2千萬身家先比入

我入唔到場

睇埋呢啲YouTuber

我仲以為佢哋冇用 亂放埋一埋

冇人同你對賭

傳說中既藍玫瑰

未3星 之後執

諗起有人話
點解要啲動物住到集中營咁

我睇Facebook group啲人剪短片

想問個陣送比345村跟屋d傢俬
而家可唔可以拎走/ 賣左佢 好唔靚

你點分到邊d係外島帶翻黎邊d唔係
外島最多20棵橙

我已經有8個花園
10個村民
水池, 哥斯拉, 風力發電, 露天風呂, 圓形天線, 都盡量整完放出黎
我都唔知差D咩
一樣都係得4星

我比位你入 第一次觀察

有無巴絲的菜頭價100以上。我得番53
只求唔蝕放賣。謝謝

佢應該全部剷番黎

有冇巴打有黃色風信子買?

要溝紫出配種紅
之後放配種紅一齊先出到藍
基因唔同

可以

我本身唔知㗎 一直用橙加紫想溝藍色
尋日帶20棵橙返嚟
上面果堆就一定係 有啲就放咗入去

橙橙藍？

多謝你依家黎

圖有22棵橙

係咪唔夠樹

岀發刷動物

可以放d比我嗎
想要5棵

欄杆？

外島橙先得

外島橙先得 自己養果d唔得

買左一皮野 中左

瞓醒絲打仲喺度賣

很好

原生花係玫瑰 好羨慕

上網睇外島橙好似都可以配
但好多步驟 有排搞

俾我種多啲先吖 下次中異色我喺度留言 我有一半入咗普通橙

無菜 黎睇下和服

終於開始踏入溝花遊戲先發現
我之前問嘅溝花問題真係好撚on9

你種到一棵藍 幾百萬都有人收

今朝見到混到一朵紫 試下先

原生三色堇公廁

個島上面仲係得5棵玫瑰 有次開島比人買野巴打留低

但係外島見到既花只會係自己島既花
同埋一種
唔會出現其他既

開game到依家都係噉
只會見到風信子(自己島花)同百合

垃圾鬱金香三色堇苦主

想問下 和風柵欄 要點樣先拎到

資訊唔對稱就係
個個知道曬外島橙玫瑰養到就唔會咁高

你之前咩問題都on9

真心咩
22棵有20棵係異色花島

銀蓮7啲囉

我反而好想要風信子

菊花苦主

波斯菊三色菫苦主

宜家仲係前期 無乜人有呀嘛

溝花個條特別on9

仲有冇
想學

菊花三色菫苦主

狸端機買 每日會隨機賣兩款

唯有等我宣傳多d

銀蓮花配三色堇應該係最垃圾

無限感激

綠菊雖然有啲柒
不過唔係咁易出

我就係呢個組合

波斯菊三色堇公廁苦主

你要搵原生玫瑰既人幫你

你溝花問左咩，求回帶

想學
加朋友ok?

rip

咁銀蓮花咪仲衰，個樣又普通

銀蓮花可以溝粉紅藍紫
波斯菊粉紅橙黑
好易溝

一直都冇人話要學 我去咗刷動物
朱黎都好似冇再教

波斯菊有黑嫁咩我無見過

你訓果陣我先起身

銀蓮花好易溝到藍色

想快啲新一日睇下有冇異色花出

應該要迫入黎

我每次想唱就唔記得點唱 好困擾

其實係咪8隻動物就一定3星？

最鐘意風信子

銀蓮、三色堇、菊
苦主

橙橙黑
開始無限增殖變公廁

唔一定 動物多係其中一個條件

早晨～～

唔係
要多裝飾仲種花

原來我無養過我仲成堆橙塞住哂

武漢肺炎花

粉紅好靚

第一隻就章立娜

入左啦thx

種咗兩個禮拜先出得六朵

要辣殺柴姐好 定要佢好

等左咁耐終於黎左隻動物黎露營

點解唔係王子馬/黃金雞/草莓

肺花要變多了

我有藍色同粉色 3藍2粉再加其他花換兩棵黑波斯黎種ok?

我冇留意啲名

真係好溫馨羨慕

我就係個島原生三色堇, 奸商賣銀蓮鬱金香風信子喇dklm

拎返出嚟種肺花啦

我差唔多日日都有幾朵藍色出黎 仲以為好易

外島藍三色堇+藍銀蓮花換外島橙玫瑰
2換1
前兩者自己互種可以出到紫花

西施狗一日仲叫緊你擺野就即係未夠

溝花係咪兩隻色既種子放埋同一個窿

你咁想要 我帶4朵俾你啦
22朵有20朵
4朵點黑仔都有2朵係

有冇人可以俾我去賣大頭菜 成個禮拜冇升過啊救命

想要

仲有冇開場？

唔係紫色都可以比少少你 紫色種緊

一樣好波
一開始成個場種極都好似康文署啲公園咁

我係咪等你地啲花王種夠我再乞每款兩朵自己繁殖會好啲

我粉紅銀蓮仲有7朵士啤
你俾3朵藍我得喇
又或者你有無配綠菊嘅素材花

點算
章立娜同章丸丸好襯
但我個島要埋佢就有4隻粉紅色嘅動物 普通性格都三隻

想問下每日搖樹家具掉落有冇上限 仲未做好樹木規劃 搖到傻左

Hello 我都想黎買衫🙆🏻‍♀️🙆🏻‍♀️

一日2件

我個島就係有章立娜同章丸丸
好QQ

我連起條橋嘅錢都未比哂，就已經覺得唔啱位... 唉

上面有密碼入

有 人地送左D外島紫菊比我 成功養過綠菊

排定隊先

係咪將非果樹斬剩某個數量集中一個範圍會好啲

求乞+1

露營地高機會出你島冇既性格 你望下大姐姐個pool
為左將來既可能性梗係留柴姐

會計屍加我好友1375 3616 4315

唔搖咪得日日都冇搖

藍同粉都好靚

尋日搖左個熔岩燈 以為好珍貴 點知有得賣

應該唔會呀
我5款果樹加埋應該有80以上
椰樹6, 竹4
其他針葉/普通應該有20左右

deal有多俾我

四子加我bf

冇人開島比我賣蘿蔔呀， 我連續三日都係賣50幾蚊

你果d好生

加咗 ce字頭卡比

3DLSX

求花花